【rip】林鄭驚唔驚金鐘既義士化成厲鬼揾佢？

昨晚既巴打怨念極深， 身負咗全香港人既怨念， 民怨，怨念愈深能量愈大， 化身厲鬼。。。。。

淋病你還能安枕嗎？

天主教徒唔信有鬼

不過佢落梗地獄

天主教都有邪靈架， 神父要驅鬼

攪佢後面

唔好攪我後面

烈士會化成天使
企響勇敢站出來守護香港人果邊

地獄已經留了位置給牠